**أدوات الدورة و الأسئلة المتكررة لدورة JavaScript الكامل**ة 

يحتوي هذا المصدر على الملفات الابتدائية وملفات المشروع النهائي لجميع المشاريع الموجودة في الدورة التدريبية.
 بالإضافة إلى ذلك ، لقد جعلت جميع شرائح الدورة التدريبية قابلة للتحميل course slides available for download، لتسهيل متابعتها عبر مقاطع الفيديو.
 
 **👇  برجاء قراءة الأسئلة المتكررة التالية بعناية قبل بدء الدورة 👇**

**الأسئلة المتكررة**

**س١ : كيف يمكنني تحميل الملفات؟**
ج: إذا كنت جديدًا على GitLab وتريد فقط تنزيل المجموعة كاملة، فاضغط على الزر الأخضر الذي يقول "Clone or download" ، واختر خيار "Download ZIP" ، وستكون جاهزًا للتحميل.


**س٢: انا عالق في واحد من المشاريع ، من اين احصل على مساعدة؟**
ج: هل حاولت على نطاق واسع حل المشكلة بنفسك؟  إذا فشلت في إصلاحها ، فالرجاء نشر وصف مفصل للمشكلة في مساحة الأسئلة والأجوبة الخاصة بذلك الفيديو www.suqbit.com ، إلى جانب www.suqbit.com يحتوي على الكود الخاص بك.  سوف تحصل على المساعدة في أسرع وقت ممكن!  رجاء لا ترسل لي رسالة شخصية أو بريد إلكتروني لإصلاح مشاكل الأكواد.



**س٣: تظهر اخطاء بين قوسين، و لكن الكود الخاص بي يعمل، لماذا يحدث هذا ؟ **

 ج: هذه ليست أخطاء في الكود الخاص بك ، ويمكنك ببساطة تجاهلها (انها تأتي فقط من ما يسمى بال linters لم يتم إعدادها بشكل صحيح).


**س٤: تستمر في ذكر صفحة المصادر الخاصة بك، أين يمكنني أن أجدها؟ **

ج: إنها على موقع الويب الخاص بي https://gitlab.com/suqbit/resources.  يمكنك الاشتراك للحصول على التحديثات 😉


**س٥ : ما هي ال Brackets وال VSCode themes التي تستخدمها؟**

ج : أنا أستخدم  "OS X Style | Flat & Dark" في Bracketsو "Oceanic Next (dimmed bg)" في VSCode.  هنا ستجد الإعدادات الكاملة Here is the complete setup.

**س٦: هل يمكنني رؤية النسخة النهائية لمشاريع الدورة التدريبية؟**

 ج: بالتأكيد ، لدي نسخة عبر الإنترنت للثلاثة. و هم كالتالي : 
  Pig Game (DOM manipulation), 
  Budgety (advanced JavaScript) و
 Forkify (modern JavaScript and AJAX)

**س٧: لا يتم تحميل مقاطع الفيديو ، هل يمكنك إصلاح ذلك؟**

 ج: لسوء الحظ ، لا يوجد شيء يمكنني القيام به حيال ذلك.  يتم استضافة الدورة التدريبية على نظامwww.suqbit.comy ، وفي بعض الأحيان يكون لديهم مشكلات تقنية صغيرة مثل هذه.  يرجى العودة بعد قليل أو الاتصال بفريق الدعم الخاص بهم. contact their support team



**س٨: مقاطع الفيديو غير واضحة / ذات جودة منخفضة ، هل يمكنك إصلاح ذلك؟**

 ج: يرجى فتح إعدادات الفيديو وتغيير الجودة من "تلقائي" إلى قيمة أخرى ، على سبيل المثال 720p .إذا لم يساعدك ذلك ، فيرجى الاتصال بفريق دعم www.suqbit.com.   contact the www.suqbit.com support team

**س٩ : هل مقاطع الفيديو قابلة للتحميل ؟ **

ج : نعم ، لقد جعلت جميع مقاطع الفيديو على نظام suqbit قابلة للتحميل حتى تتمكن من التعلم حتى بدون اتصال بالإنترنت.  لتنزيل مقطع فيديو ، استخدم أيقونة الإعدادات في الركن السفلي الأيمن من مشغل الفيديو.


**س١٠: أحب الدورات التدريبية التي تقدمها ، و أريد أن أحصل على تحديثات حول الدورات التدريبية الجديدة.  كيف يمكنني ذلك؟**

ج: أولاً ، يمكنك الاشتراك في قائمة بريدي الإلكتروني على موقعي الإلكتروني.  بالإضافة إلى ذلك ، أقوم بإصدار إعلانات مهمة على  twitter
www.suqbit.com ، لذلك يجب عليك بالتأكيد متابعتي هناك 🔥


**س١١: كيف احصل على شهادة إتمام الدورة التدريبية ؟  **

ج: يتم توفير شهادة إتمام الدراسة بواسطة www.suqbit.com بعد إكمال 100٪ من الدورة التدريبية.  بعد الانتهاء من الدورة التدريبية ، ما عليك سوى النقر فوق مؤشر "your progress" في الركن الأيمن العلوي من صفحة الدورة التدريبية.  إذا كنت ترغب في تغيير اسمك على الشهادة ، يرجى الاتصال بفريق دعمwww.suqbit.comy contact the www.suqbit.comy support team


**س١٢ : هل تقبل طلبات السحب أو التعديل؟**

 ج: لا ، لسبب بسيط هو أنني أريد أن يحتوي هذا المصدر على نفس الكود الذي يظهر في مقاطع الفيديو.  ومع ذلك ، لا تتردد في إضافة مشكلة إذا وجدت واحدة.
